無論係連登高登 波台ching都係最高質

cc台班小朋友乜撚都反一餐
感情台又成班狗公

唯一清泉真係得翻波台

波台都有幾個狗公

但佢地反麻

G

洗唔洗貢快

連登定律 逢g必反

反麻 你我有責

連登娛樂台先最痴線，想睇下明星新聞但成班癲狗狂話人呢樣嗰樣

個撚個明星都係雞